有冇人想一齊放負？

做左21年人
仲係咁廢
無目標
無理想
喪屍生活
吃喝玩樂
無勇氣面對自己了

冇女

冇女 +1

人生輸家